新年假咁就冇咗 明明未hea夠

連續幾日要去拜年/有人黎拜年
我又唔係好融入班人到
去人地到就睇電視食飯 咁就冇咗一日
有人黎嘅話 就入房 連出去斟水都覺得尷
個新年假咁就冇咗
同其他人又冇野傾 又唔知做乜好
嘥晒個長假
。
仲慘嘅係 老母整好野食 我唔好意思出去食完又乜都唔講入返房 又冇留啲俾我食晩飯個陣出廳9秒9食完又屈入房
我都知自己可以出廳同班人傾計玩下
但係放假就唔想應酬人 淨係想屈係到
有時會諗 不如我退封利是俾你 袋實就返屋企喇

年初四咁既樣

不嬲都係咁，最憎過年